# Trabalho Prático 2 - Laboratório de Algoritmos e estruturas de dados

Repositório para hospedar o desenvolvimento do segundo trabalho prático da disciplina de 
algoritmos e estruturas de dados, lecionada durante o terceiro semestre do curso de Engenharia de
Computação do Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais - Campus II.

## Autores
Antônio Sousa - antonioaads@gmail.com

Rodrigo Dias
